超級家長

太陽？ 企開啲啦屌你老母 曬到我個仔呀